明前已有證據證實咗香港嘅武漢肺炎已經變種

1. 病毒只會響下午6:00 - 清晨 5:00出沒
2. 每日只會大約感染50人
3. 病毒係唔會響商業大廈內傳播
4. 病毒係唔會響所有交通工具內傳播

屌, 打個topic都可以打錯字"明" "目"

病毒返夜班....計雙工定三工？

我以為明朝之前已經預言香港個武漢肺炎已經變咗種添

林鄭病毒化驗法顯示你講既野係啱架

簽左AGREEMENT呀

智慧型病毒

劇本已寫好